[詭計]民主派圍結初選 毓民又玩消失 毓民任務完成即退場？

雨傘運動當日成日叫人唔好退場既黃毓民 今日又自己退場，究竟係咩原因要令毓民自打嘴巴呢?連民主派初選都唔出現莫非佢直接承認自己唔係民主派？
在此我地一齊探討下！

毓民一直以來都透過激進來贏取年青人支持，佢既演說感染力係強過好多人，但係往往就係因為咁令好多人睇唔清佢做緊啲乜

08年就係佢嘅轉捩點，成立社民連， 批評反共民主派的不是，本人一直以理性處事都覺得佢幾有道理。民主派一時不小心禁錯投票制被毓民鬧我都覺得幾好笑，但當過多六至七年我就唔覺得好笑了。

2017年年尾建制派主張修改議事規則，人神共憤，民主派奮力抗爭，為港人出氣，雖然結局是失敗，但最後都算贏番口氣！但大家有無發覺毓民去左邊？黃洋達鄭松泰又去左邊？哦～原來到左危急關頭竟然係坐定定，開住電視繼續一如既往批評泛民！毓民仲拎番2011年泛民禁錯制支持修改議事規則出黎講，我心諗，下咁多年前既野仲拎出黎講？今日佢地反對唔係已經足夠呢咩？出面已經因為你地日日批評泛民感厭倦而放棄政治，難道到今日仲要嘈，要和解架la！但毓民一如既往係咁鬧，最終民主派抗爭失敗，民主派被成功分化，如湯家驊直接投共等！

建制派成功修改議事規則在場歡呼，中央政府開心跳舞，此時毓民又再次消失，就連民主派初選都唔參加。我對毓民動搖了！難道就如陶君行所講毓民真係有不可告人嘅秘密？？

毓民，我們真的希望你係清白，快點公開澄請吧

泛民都一早定性左毓民唔係民主派 又屈人地收共產黨錢又剩 依家初選少人理又話人地唔幫拖

毓民上年年頭有次live講過 唔想再捲入建制泛民嘅鬥爭
呢次補選唔會出嚟選亦唔會為任何人站台